地產狗藍屍話你地實死無葬身之地

好撚驚呀
將軍澳利X閣地產狗話義士死無葬身之地